[NBA] draft/FA 討論

.

留名

熱水好似每次有cap space就會有呢d wind
個人唔係好信

留意到樓主愛隊無pick

樓上是基佬

有workout d我唔識既人 (應該2nd rounder)
可能用錢買pick了

三點布早過三點開帖

閂住反彈無回頭

布布

又殘害幻幻

king of the mold

近年有幾多個新人你地真係用得著

0
對上一個係bledsoe (如果計既話)
其他連打都冇得打

鑽石石
果名霸氣

希望湖人真係pick JJ

塞係咪實揀fultz架啦

100%

av點睇hornets

年年doc硬係會買吓pick
買親都放埋一二邊
關唔關cp3事

最好啦
跟住76疊埋心水trade down

稅低，天氣好
係差一兩粒星 leader
所以唔出奇

same
你話熱火有興趣我唔會懷疑
但係依家係有 credit source 話係 mutual interest

唔關啦應該
唔認為佢會踩埋入draft, 仲要係2x pick

你想76pick 邊個

仲有riley

講真完全無留意
係唔明點解呢個陣容都爆到 cap
仲要 Walker 份約咁平

大家點睇牛仔

我講緊cp3未必鍾意拍新仔

3rd pick 有 Lonzo 唔要走去 trade down 好傻

trade down 同kings trade?
我覺得有dsj係後面，其實kings 要唔要為fox付出咁大都係未知

但d新仔又真係好廢
次次都揀d 2,3號位, 我寧願佢揀下d大肉腸打底

因為clippers 永遠都補唔到2-3 號位

咁不如lakers要佢喇
我就無謂take呢d risk

咁ball呢

我個人好睇淡jj in 76

之前睇話球員見親riley都比佢既魅力嚇一嚇

自己覺得牙富有機會伏

真係跌個ball比suns就爽皮

對我黎講monk係最理想選擇

咁跌落黎lakers係咪唔pick

應該冇咩大改動
睇下nets會唔會搞鳩noel

拓荒者可以有咩作為,好想見到lillard,CJ更進一步

76願意中伏！

Suns 可能都無預咁著數

呢個真係好難，跌到落3rd，
我諗kings都會好有決心出手trade up
比起fox

睇返靠draft可唔可以返生，牛仔fa柒出世界可以話係每年summer嘅定律

你預都預noel實max啦

Max

Noel 俾佢max好似唔多值 唔俾又唔得

屌 呢個真

personally鐘意ball(if跌落黎)fox dsj

5-10最勁應該係Dennis smith

咁 Carlisle 雪佢咪浪費左？

牛仔甩唔到瘀血Matthews 無運行

不過小牛重建俾想像中快好多 好似9下9下都就攪掂

什至比fox 更勁

tatum

無
乜都唔搞已經過Tax Line
唯有搵人食Leonard/Crabbe/ET/Moe

今年冇佢防守就食哂屎 有佢進攻就食哂屎

圍住ball 建隊真係好大挑戰
he can be a piece
but not ''the'' piece
ball 係適合火箭/小牛/金塊/公鹿/木狼呢類球隊
但其他就不了

crabbe

好想佢去小牛

牛迷表示 見唔到曙光

workout vertical跳得好撚柒高

紐約要硬

手短 ACL

呢個真，其實tatum 都可以，聽聞佢射波進步左

網隊

我都唔知Dirk 退唔退去 好唔想佢退 但係佢唔退我覺得小牛唔會真正變返強隊

無事啦

射波一個月得初一十五先準 其他日子廢到仆街

又話nyk要法國佬？？

大家點解咪嘈

點睇

唔知蟬c點諗

但大年選海外
好on9

wide open可以炒到仆街 見到佢嬲到呢

48吋，真係痴線

我牛迷 最想pick佢 但覺得好難跌到落9pick

上年offseason其實我個人幾滿意
batum, marvin都算係果陣時既good deal, zeller extension都ok
但turnout 30隊都'overspend/overpay'左d FA 仲要季中trade撚埋plumlee返黎

法國佬講先天真係痴線 但好似咩都未開發咁

Marvin良心價完都變Overpay

牛仔會唔會搞d咩芬蘭司機

COY

porzingis

基本上個個牛迷包括我在內最想要就係佢 最唔想要係個個高佬射手

認同, Ball係facilitator 既極致，但前題要隊友有番咁上下水平。想像到 ball 入左lakers ,傳到靚波比阿牛，但阿牛都炒粉

2015唔係大年

應該唔會 dirk講明要pg

Donovan唔係Sam

100%係法國佬架喇

手短是撚但啦 又唔係要protect rim or 真係短到暴龍咁
主要驚佢性格+傷

唔係講笑 我最怕就係佢走去選呢個

唔好喇掛

無Dennis smith 要選法國佬

傷
分分鐘一個天一個地

手短局限左佢防守能力

表示唔撚睇好法國佬

Mavs冇晒DSJ frank monk我會想揀佢多過ZC or markkenan

唔係擔心佢傷已經鎖定頭五

都唔expect佢會變成d lockdown defender了, 我覺得接受到

ZC 100%伏

屌古賓擺爛得太遲 勁on9 屌pick 到smith 本身可以，但有排無啦啦贏返幾場 完全唔明管理層咩玩法

要以dsj為重心要有心理準備

冇人理 JONATHAN ISAAC

法國佬成材機會有幾大

Bust

但有d位真係見到有d似當年既rose

唔係伏都要養兩年以上

冇計, 一年後睇返基本上全部上年FA participating team都係loser

我傾向Kings唔好揀DSJ
佢同Buddy一齊出真係放題

十分認同 叫Collins 都無個勁

我開始睇好佢
希望狼揀佢

屌 最尾個埋輸埋就第5pick 話我馬後炮都咁話

Me Win

2017年仲有人信ncaa白人內線

Monk 最盡係另一隻jj redick

Lottery屈可以一試既 但top10真係不了

問題係太獨
俾個波佢亂舞，死得人多

屌 呢個真 唔上唔落 好撚怕pick法國佬同芬蘭司機 冇smith monk同fox有冇機跌落9pick

monk運動能力起碼高兩班

第五同第9差天共地

傳聞小牛如果冇哂pg 佢跌左落黎就pick佢

長人寧願揀司機二世好過

爆發力 ball handle都唔係同一皮了
你話kennard係next redick都算

我覺得依家一隊波個point guard 組織能力其實唔太重要
反而3,4號位有組織能力先重要

搏唔撚過

某程度上monk有少少underrated

因為佢最後就係無啦啦贏左 攪到跌左第9 今年第3pick就係前一名嘅國王抽到 上面打錯 第3pick先啱

所以今年長人唔值top 10

個個都講Lottery
Me個人睇好Cam Oliver做黑馬

費sir
阿狗25仔
兩個我幾鍾意

Yes 我會rank佢係top 7

Harry Giles

問題係Monk undersize 控球又唔掂做唔到pg

JJ to PHX plz

Iwundo

唔係傷 係咪狀元

輸左抽波機率5050
冇得咁講話搞到冇左3rd pick

身體質素係真係幾正既
但都有d睇唔透佢球路係點
好睇點培養

馬後炮咁講姐 不過認真計當時咁睇 你輸埋個場 高一名排位已經差好遠

呢個馬後炮over左少少

法國佬咪一樣

Combo guard
CJ都係得6'4 一樣生存到
Ball handling可以練 Frank控波仲屎一樣打pg

其實都未必，但一定top 10

仲有Josh Hart Ojeleye Juwan Evans應該都會做到有用Role Player

牛仔管理層鳩到，年年搏入playoff first round把撚咩 明知自己爭唔到冠 又亂trade 賣鳩哂d pick,再唔係就擺爛擺d唔擺d

但laker個打法我覺得幾啱ball, 佢half-court打法唔痴波幾fit
lonzo組織下戰術/走位, 然後off-ball cut下

一樣有dirk係度 小牛唔會認真擺爛

講真 出brussino utoff之流打足咁耐都盡左力
點鬼知mem個班仲廢

Walton心諗自己老豆都係死煩膠

monk 去76真係best fit
唔洗擔心控球，組織
專心得分

你撚有參與, 簽返自己d人1+1咁

但76唔會咁浪費呢個選位要佢

我預佢起碼爛多年 所以先想佢今年後衛年
選到個好

正解 唔好搞咁多野 做枝run and gun嘅gun算啦

Horford ar
明知個市咁伏點敢入市

話唔定又係Coach Cal限制左佢呢
利申FF

咁一定會pick best available
其實大把人想要，可以慢慢揀

屌我覺得唔會爛到盡 應該同今季差唔多，除非重用班不知名球員

不過可能2年後你就屌左出聲

其實法國佬除左硬件之外 憑咩入top 10

唔撚知

不了

見到差唔多個個scout/draft expert都唔同睇法
ball/jj/dsj/monk/isaac/tatum都見過

其實米嘈唔錯

Young, potential
視野 心態

迷嘈

今年真係好好睇

呢幾季 tank 得咁失敗，講真有 Fox 都好滿意
不過話 draft Lonzo 會搶走 Dlo 球權，唔想 Dlo 轉打 off ball guard，所以唔想 draft Lonzo，但係又好支持 draft Fox 果班湖迷係咩心態？

小牛近年都係靠fa保競爭力，dirk退左先正式諗重建啦

U18 打得好

其實我覺得lonzo dlo進攻黎講好fit
防守concern大d

牛仔 fa

hornets揀zc/kennard/mitchell定其他好

屌奶星 講起就嬲

幾時選?

佢個陣出力打都應該唔會好勁 下年我都係預佢5-9pick左右選多個 加上dirk退 再係fa補強 希望個陣起碼成形

小牛我覺得冇左dirk 之後 一定要送走matthew呢件大垃圾

呼聲最大好似係咪嘈

講真一日有 Dlo 點都會有防守 concern

一路支持jj
睇佢係NCAA咁短既球季，都睇到明顯不斷進步，加上本身既條件
真係好難唔想要佢

完左下季都possibly optout啦

mock draft
JJ 上第二
Tatum 第三
Lonzo 跌落第四

係就快 但我真係諗唔到咩人會肯黎

Ball啲防守都好似一般

對佢shooting/age/ability to defend multiple position有少少保留, 尤其對76黎講

木狼要dsj做咩 佢地有pg啦wor

已經開始留意緊2018 D人

有咩正野

Btw我覺得占基利唔駛培養後生仔，雖然佢戰術運用係好

Sexton

撚有水魚要咩

Doncic

今年mock draft覺得冇咁大參考價值了, 除左1係fultz
睇10個board, 10個都唔同

同 JJ Fox 比直頭係差
同 Dlo 比叫做有 athleticism 補救下

walker 咪嘈 batum marvin/mkg zeller

nets

射波真心進步左好多wor
防守我諗依家應該就對住1-3都唔會太大問題，但要keep 住增磅

JJ 其他 aspect 好好
最擔心係佢同 Ingram 是但一個射波差都死
何況依家兩個都唔掂

話時話冇人理魔術 pick左咁多年仲係攪到一pat屎 重心都見唔到

好似j anderson 咁

bamba
ayton

新gm上任唔知佢點玩法

有傳好似想要dsj 頂佢

隊波本身都冇方向

但都仲係long way to go
不過at least唔係non-shooter

Magic 定Magic Johnson
好混亂

JA 冇腦 唔怪得人

佢都爛左好幾年 用咩球員做核心重建都望唔到 個個位都選個咁濟

舊gm為左保住個位, trade future for present, 結果乜都冇

magic 同nets都好似冇希望咁

我覺得佢仲垃圾過爛網
又無即戰力又無young talent
連方向都無

magic培養gordon 個方向都錯啦
點會叫佢出去打3號位，出去等波到做shooter
真心白痴

爛網咪又係差唔多 連pick都冇

爛網個新gm好慘 做到想喊咁

得返一埋過氣既所謂有potential，但打唔起既人
唔知做乜野

爛網係俾個老闆玩到爛

咪係 咁多個人佢叫有啲機做到核心球員 點之比人推去打3號位

頭4點睇？

爛網上手留低既屎太撚臭, 現任要執幾年先會有曙光, 但行緊呢條路
magic本身冇liability, 但個gm (hennigan)唔知做緊乜撚野, 再加上又要保住自己個位導致年年都aim high, 搞到而家咁

真心覺得今年邊個draft去魔術同kings都會玩完

F
Ball
JJ
Fox

kings唔係好差姐

我覺得kings培養d draft 培養得好差

kings 好好少, 打1,2年出返去都唔會無定位
magic 近幾年搞到D人唔識打波

exum 又係慘既
大傷
同埋冇位俾佢打
又係變左係出面等波到

好撚同意 同埋隻船一齊沉

猢狗揀咩？

t.harris接近免費送走, 換expiring contract, 然後果堆cap space拎左黎簽1年jeff green
aim high trade oladipo+pick換1年ibaka, 再簽biyombo推gordon落3號位

但係kings 個d時間真係完全唔知做緊咩

我又唔覺，佢本身打4都undersize得幾緊要，比佢打3試下我覺得未嘗不可

爛網擺明搞局同博底薪/d league彈起
魔術拎住尖銳，v唔識串，be陰部又貴又廢
出年續埋乞衣頭真係永不超生

真係睇唔透做緊乜

King放走咗表弟可以專心重建啦，方向應該無問題

望就咁望

Gordon 既體能叫佢打3號死出去等波射
2014年 既所謂選秀大年好幾個都覺得培養得衰 exum又係

Kings同magic差好遠喎
後者手上個個四不像
前者衰極都叫做可以專心搵core

太多傷了
exum randle傷一年
parker embiid多過一年

我覺得Aaron 廢架wor

Kings 而家成堆role player
如果博中左fox / dsj 已經開得波

選呢種球員真係睇你點養佢

所謂身體優勢強都係講彈力only
其他都好一般

點睇新傾屎雙塔CSW同 Labissiere

新仔已經有hield wcs labxxxxx m.richardson
黎緊有5th+10th, bogdan又可能會黎
仲有50m+ cap space可以食pick幫手offload contract
唯一唔好既係冇撚左2019 pick

自己pick：乞衣頭(當係)，謝天華，hezonja
簽/換：vxxxxxx，尖銳，be陰部，ross，augustin

咁都用咗85m，一個核心都無

可以係好洗好用綠葉內線
後者幾有horry feel

今年個pick用得好，搵到值得寄望既基石已經ok

衰唔過matthews 啦點都

Magic同 nets一鳩樣

JA喺占基利手下係難發揮d

不過我本身都係想 練好ja 做一個好嘅trade deal籌碼 結果佢都叫做到嘅

乜你唔覺76ers 2，3號位太多人咩

依家都唔知續唔續coverton好

主要係對king養新人冇咩信心
Labxxxxx 估唔到有啲野睇 睇ncaa佢廢到嘔

唔要 我牛仔要

希望Divac唔好屎忽痕搵Bogdan打PG

幾時Draft?

兩睇
至今我覺得小牛換noel只係不過不失
淨係諗值唔值max已經夠煩

max唔max係後話 換到noel算係咁 起碼唔算差

隨便，我唔多想留

屌不要再說 Noel 頂盡十分十板 都max雖然有防守，姐係冠軍年嘅拳王 但max

用Matthew 交換

要疑慮既係傷病史

同意 諗住啲人都換唔到啲咩 有noel我已經估唔到

Roco完左約

咁就咪搞

最鳩係朗度個trade 蝕到

諗下 daj 咪又係差唔多 冇咩傷病屎咁解

Noel Max雖然有啲Overpay
但無何奈何

反而望北卡飛鷹可以進化做Next PG好過

拎左咩換 我都唔記得 剩係記得jc 同wright, 換左rr同 powell

咁DJ勁好多

下年東岸係76人既世界

再講，你拎matthew係match唔到roco
Roco呢兩年收緊接近底薪

成日覺得呢d籃底有max好唔值 不過鬼叫而家d籃底咁廢

北卡飛鷹
佢打到而家咁我都偷笑
開頭以為瀨硬野

咁已經夠啦下話
個市就係咁你都冇計
問題係NOEL唔傷會唔會有DAJ水平先

抽波啦
劍指兩個top 4 pick

真心唔求咩 搵人食左matthew份約就得

Pick

預noel係tyson就算啦

DAJ 係強化版

你唔拎個future first round都好難搵人食

唔得啦 role player黎，佢除左每均近二十得分 其他無乜貢獻 帶唔到隊波，姐係好似josh howard咁

DAJ size好得多
Noel體重其實冇咩點增長

唔撚可以亂咁放pick

全盛拳王依家都分分鐘頂薪啦
問題係NOEL係傷既問題變爛約風險太大

好似先24歲？
仲有得進步嘅
話哂先第一年做主力

所以我就話其實係fair trade黎

算係咁

咪睇小人.

the sky is his limited

but all people are taking rocket to the moon !!!

但noel可以switch, 好agile, 我覺得佢地2個style幾唔同下
不過nets唔搞佢既話其實應該唔洗max

我覺得真係賺左 不過傷病呢樣真係 屌

可能我本身期望低 我預佢場均二十分都冇 而家幫到得分算係咁

對比季初同季尾都有d進步既
不過都應該係咁上下

叫佢食多D PIZZA, 炸雞啦屌

以小牛個陣既狀況
同埋今年打落既表現
唔覺呢個簽約有乜問題

起碼真係唔係爛約黎先

nets點會唔搞何況我覺得照市價黎睇，max noel都唔係咩大問題

邊搞到咁多個
我諗noel唔係first priority

爛網：無野好輸

算係咁 但唔會係pg 咁嘅料子

爛網係負資產

專心搞porter

記得以前draft個陣吹得幾勁

不過我相信巫會Match

北卡飛鷹ma

好心爛網唔好搞搞震啦

點會冇野輸 再賭錯爛多幾年都似

porter 爛網唔俾max應該有其他隊都會俾呀

冇pick搵潛力基石
冇原因吸引FA大牌
唯有搶RFA架啫

反正都要爛多幾年，而家中伏都無所謂啦

話時話有個中國佬去左小牛集訓 有冇人知咩料

Btw 對yogi幾失望下

周圍送毒約+簽dleague仔博吓

真心冇期望過 係頭幾場發癲咁解

Ball跌咗

第三代飛人

唔會簽嘅料

屌唔想法國佬呀

法國佬同芬蘭佬二簡一我寧願要法國佬

博上限

呢d mock draft 應該唔係好睇球隊需要
只係講個球員本身既行情

d大陸佬j到傻

天呀

剩係想玻璃ROSE有隊收...唔好走去打CBA

為左垃圾NYK打PISTON傷咗 實屬不智 果場得你一個CARRY果班廢物
仲要比NYK D人屌你做乜發力唔幫手TANK / 串你易傷

痴撚線

打條撚咩

都會睇既
但錯一個就隨時就會下面全部錯哂, 仲要今年都幾唔明朗

來牛仔吧

一定有人要唔洗擔心

祈禱牛仔執得好野

搞乜15打後全部高佬

冇架啦 年年都希望fa執到好野都未試過 draft唔洗諗

Top10打黎無咩參考價值

Ingles既前路如何

Fa好野我死左心 draft講運氣仲有得搏 但牛仔天生黑仔

佢好想留隊, 我諗應該會自己同jazz deal好, 唔會簽出面d offer sheet

去邊都有人要啦，好洗好用

呢個真

rose please don't come Minnesota

唔係黑仔咁簡單 自從daj單野之後 我覺得直頭係受咒詛

3D黎講都算高質

sor

J Kidd 圖告魯 柒事一大堆

屌 想咸了

底角三分
對快艇突然連分波都爆埋

呢類人最易出事

出咩事

好想牛仔拎到d smiths

拎到我跳樓死

Ds monk 同fox三個中到一個我都滿意
法國佬我當賭大細 但選芬蘭佬同zc 個啲真係冇眼睇

fox 0%啦

芬蘭佬同zc 我唔識揀

咸who

咁我寧願芬蘭佬 覺得佢根本係Ryan Anderson

我會要芬蘭佬 zc我唔明點解會有top10
寧願搏harry giles 既潛力都唔簡佢

Harry giles真心我覺得佢打3年退休

轉隊簽大約即刻收皮

咁撚誇

有得揀想要fox多d

講到佢d傷勢好似出街行步路都會斷腳咁

fox而家講到佢top5 硬 唔洗諗 仲要小牛連dsj都好勉強

我純粹對白人內線冇信心 所以先諗住搏佢
衰啲講有得我簡寧願選bam呢啲體能怪都唔選zc

成日覺得dlo打得分好唔穩定
雖然可能已經好過打控球

Draft網 法國佬嘅nba球員比較對象exum

Exum當年好似係penny/生命石

真係好似佢地咁有大傷...

當年我對佢好大期望

高控衛魔咒

要芬蘭佬就要trade powell

exum 想當年真係講到好屈機 入黎今年選可能都有top 10

法國佬係最好既選擇 Dsj同monk應該無機

不了 呢個我覺得bust黎

Report: T-Wolves interested in Holiday, Hill, Teague if Rubio traded

Trade rubio然後頂薪簽呢三件

Hill就好，其餘兩個allstar不了

屌 拎個9pick都咁難搞

我以為佢做到高版parker

今年draft咁deep 希望爛網pick到即食正野

Fa接照慣例 睇怕都要tank多年

佢 off ball > 打主控

講咩都假 傷患真係咁就一世

仲係摸索唔到肥tom打算點build

等睇搏Giles

含得撚

dunn點算

搏
所以ball啱湖人？

我都覺得會

簽rose boozer，trade deng noah

bust左

應該一兩年收皮 睇佢打ncaa都就住就住

20 pick 打後嘅 好極有限啦

一早預要tank多年

Kris Dunn

我個fd個時仲同我吹到佢咩咁 選之前都覺得伏

未住, 防守需要時間translate
睇多年 is ok

肯tank先得架

司機喺到唔會tank啦

其實期望佢去到咩水平先合理

如果Lakers真係揀JJ 今年個draft就好睇

咁上年draft質素又係慘情左少少

睇下Simmons下季打成點

點解分開左post

我諗住得幾丁友係到9up

上年top10

下年搏盡我諗都係排西岸10-12

呢個post 9up 速度仲快

樓主廢青

咁都夠on9 ,又係9-10pick

有無人覺得上年Ben Simmons落黎今年大年先選都應該會係狀元?

睇下執唔執到雞抽Justin Jackson 無就試下Terrance Ferguson /Ivan Rabb

牛仔要搵返隻可靠啲既pg

Ivan rabb搞乜，之前睇佢至少top15內

t廢夾遜打自己隊友喎

應該有 舊年係廢 但佢真係好突出 今年整體勁 但好似冇人勁過佢

法國佬

覺

佢可以爭，佢同富仔各有千秋

基本上得返佢揀

收唔收knight
俾個pick嚟

仲要前提係nyk冇揀到佢

不了 要rose

nky要佢我唔介意呀

今年比起上年打得差左

Simmons上限高好多

Nky似要射手

邊撚到可靠呢件

打多年冇進步同暴露多左缺點，佢真係無乜突出之處，首輪尾差唔多

唔好踢爆

你俾個pick我 我幫你要左佢

認真非搞事，點解可以有Ben Simmons咁屈機既男人?

打波勁，打法華麗，仲要生得靚仔，基本上好難唔捧佢做nba新icon

占基利唔要佢啦

冇可能
phil想要個pg想左成年

俾老鼠吹奏完覺得佢冇希望了

Booker for 9pick deal?

可能高d但唔覺高好多

Trevor Booker

點睇adebayo 大黑屌

之前有wind svg願意考慮用1st round補強

點睇king有機會用兩個首輪黎換76個3pick

首輪尾抵屌

4 FOR DIRK DEAL?

補What

我覺得其實ok 今年第10pick 冇咩用

deal

冇specific detail

其實都係

LAKER係咪要FOX 唔要BALL

七成最後同16一樣兩個pick拆俾suns

講緊第10pick 係zc同芬蘭佬

LBJ會唔會買斷自己個約變FA??

但76又食咁多幻幻

我Trade Down唔好

有機會囉

Chris+Ulis for 9pick deal?

no la, 仲有mitchell果d都ok

我覺得係煙霧黎

牛仔係水魚

魔術手三件都話正
好難估

KO9

支持BALL 去湖人
點都入到NBA掛

4 for dirk 真係ok 咁大合同你要左佢

fox 機會最低

湖人依家要賣飛 簽BALL名氣大D WO
我見BALL依家好似明星咁 去DTALK SHOW

本身個埋睇得都唔知有幾多個打得

其實ball如果冇佢老豆 係咪一定入硬lakers

下年準備學老鼠日日吹奏Doncic了

關乜事
Walton老豆塞撚添

佢老豆智力正常

屌條死假膠入左黎即係低質曬。。

我真心覺得ball老豆對於佢嘅選情一定有影響

過幾日嘅一陣加二陣(rookie)
不了

Live講波無啦啦除衫

睇下前八pick 咩 magic依家好似放緊風話要抽point guard 分分鐘牛仔法國佬都抽唔到

咁咪issac

變相抽zc 芬蘭佬 不如trade左佢好過
Johnathan Issac 有排練

有epay仲要多件?

trade value 唔高

木狼要pg咩認真？

唔想要rubio dunn 未符預期

其實我幾鐘意佢

咁仆街啦 magic要埋pg 咁小牛真係大件事

以為係Paul George

isaac估唔到真係有機跌落9

覺得Dunn其實可以試多年 但今年咁多pg 有得選唔選仲可以選邊個

木狼fa想要g.hill holiday teague是但一個好似

4年生，廢校
第一年打到咁

三年後仲有nba打先算啦

錫伯度好唔鍾意rubio攻擊力唔夠

相比其他pg的確既

金童allstar放假後射術升咗一個grade啦

屌

yup
肥T條撚屌想copy返公牛個套
都on99

我唔貪心啦 而家法國佬都要啦

最需要係issac

佢時間少既係，Buddy去kings都爆到15分一場

但simc好撚鍾意rubio喎

叫佢快撚啲死啦
唔好害人啦

好左d但佢點都唔會去到18-20一場既水準

好怕佢亂trade攪死隊波

9pick來來去去都係果d人， 可能牛仔執到monk

木狼係要pg
但應該唔係係draft到揀
要現成有d經驗嗰d

根本無需要
佢穩定打到12+10 43%FG就已經夠哂數

Monk我覺得真係未必執到

最西咪芬蘭佬 怕什麼

76人應該肯trade down 5+10

monk 跌到9-10 真係唔出奇

但kings唔肯

期望費SIR 入到有前途嘅隊

9pick真係隨時選剩芬蘭佬

佢黎小牛 d控球個d要大執啦

最雷應該係zc
J Allan 應該好過

唔好再講

都係睇lakers 要邊個
如果lakers唔揀ball
kings 都好有機會執到fox

去NYK啦

好似話無咩進步

9pick 芬蘭佬好安全 除非牛仔自己撚zc

講真如果RR9 Keep 到Asg之後個表現
16+10 43%FG 35%三分
木狼要入playoff應該無問題

dllm shut up

唔屌

有冇需要係肥錫話事

牛仔可唔可以r到teodosic 黎打一季

本身三隻20+
洗春要多個攻擊型控衛咩

我覺得冇咩所謂 反正下年都應該要選多次
到時在諗 反而真係驚選剩芬蘭佬同zc個啲 學上面講搏J Allan到仲好過呢兩件

當9pick 選個Ryan Anderson 都無壞既

騎士個陣下年只可以交易?

係咪真係咁勁呀

大把隊爭，除左原本八隊
仲pelicans denver kings如果pick 到好野都有機

係，一係繼續老將底
大家答左你好多次
收嗲未啫

咪就係 波都唔撚夠分

熊仔應該要out

金塊換走nelson已經爭得

快艇jazz兩隊應該都會跌好多

rr9在場分得好好
一落場就食屎
Clutch time 狂歡三寶就上腦
最理想其實係要CP3
但無可能
所以有RR9都好夠

mudiay 打好d，唔好咁多to 都夠

同埋何年希同謝夫鐵都搶
肥T是否痴撚線

今年八隊out 熊仔都到金塊先

用TT JR LOVE換人得唔得

唔撚得呀

謝夫鐵 恨不得佢走

Jazz 就算Haywrd 走都入到playoff
除非Hill都走

個體系建立得好

有無人睇好Labissiere

入溜馬真係好錯

無

廢

無

謝夫鐵 笑撚左

好撚驚牛仔搶 何年希 講真

都唔到佢揀 比人trade

得
前兩者難啲放，特別係JR
Love 就大把人會搶
對騎最理想係換到PG

信我 會成材

應該7,8咁上下
hayward係最重心，好難有人取代到佢

溜馬啲trade又係柒柒地 簽埋成堆人都唔夾隊波

搶硬 唔洗問 年年都係咁尻

Mudiay好似真係好廢咁，FG%低，助攻同失誤差唔多

gobert

大舊

快
don't come Minnesota please
連夾雙塔都夾唔到
佢點坐係雪橇控班husky

防守姐
但進攻好靠hayward

咁就仆街喇 要何年希把撚咩 咁要畀大約

比多年機會，murray已經排得前過佢，再唔進步收得皮

就算off end gobert都緊要, 佢d roll同screen幾重要

衰on9去打cba

Gobert/hood鐵膽

Hood

續左hayward唔會續hill

Hood海鮮到

今年要用手感仔正選啦，反正都係jokic run play

我都係 佢近年搶親人既下場都係簽呢啲番尼

我反而覺得一係both一係none

salary既話就diaw/burks甚至favors

所以每年睇牛仔off season 都會好撚燥

簽都算 份約on9

favors基本上必放

PG交易日之前 係咪就要用LOVE去交易?
如果唔係PG 做左FA 咁INDN無得用PG 交LOVE?

如果傾屎肯幫西波龍/拓柒食Carroll/Meyers換20/23
10+20/23夠唔夠Trade上Top 7

所以希望牛仔最worst case pick法國佬 杜絕何年希出現

要賺錢養家好似

係啊屌
依樣係大post都答左／討論過兩次啦[sosad兩次你都係度

貪錢

屌你好撚煩
trade deadline 之後trade乜鳩呀

快，古班快手搶何年希

佢其實條件好好
感覺denver都好啱佢打

咪呀屌

得我覺得holiday冇問題?

訓左無睇

自己玩下先

唔值頂薪
1600萬頂盡

除左易傷無問題

星佢簽唔到 最後唯有又開份爛約簽啲次貨
然後又浪費一年 咁既鬧劇由當年fa搶dw同猴活衰左後已經不斷發生

我覺得唔夠 感覺上頭8同9-15既質素係差半個至一個grade

真係唔夠class

應該at least 20m到啦
90-100/4我會接受到

不要再提 睇慣睇熟真人火

carroll 係playoff 柒姐

有咩玩

不了
20m 真係overpay

西波龍要shed salary, tax concern

起碼知D Trade Idea得唔得先

近兩年表現唔值囉
佢打得返76 咁就俾

都唔會知bird right re唔renounce, 你要自己計先得

D will先嬲，牛仔需要你果陣就唔黎 ，無人要先去牛仔，當牛仔係庇護工場呀

信禾 佢有market and會拎20m+

老實講，washington 個補強難度都真係數一數二

咁實有
問題係值唔值啫

我知，因為依家真係亂出價

如果換左拓個pick可以試10+20+34換7 , 咁多隊得木狼對呢個pick需求唔係咁大

其實今年我覺得佢表現ok

騎士最難，其次就係巫
淨係諗續唔續Otto Porter 都煩死

留意到好多隊都因為Salary Cap爆升而中伏

點中伏

但狼先好似唔需要pick換更多pickssss

湧狗，塞狗表示屌你正啊喂

拓柒咪例子

tooooooo many total cap space, overspend/overpay球員

人工逼近Tax
但仲係爭緊PO

呢個自己on9關cap升咩事

如果湖pick ball
76 pick jj
跟手 ok4同dlo互換
咁就fit撚晒

yes 要isaac返黎打4號位好過
太多新人，只會無限輪迴，都係時候要衝playoff

佢地可以補位囉，10都可能有芬蘭佬，20搵多個側翼好似og，34可以josh hart肥湯幾like佢

cap唔升點會出17M比Turner

佢升應該唔會match crabb 掛

活塞同黃蜂

不，ok4唔啱walton用

人地要大約牙

嘩，班迷dlo點算

呢個純粹覺得係contract timing問題
完約要續都冇撚計

仲有正選4,5號位都要諗換班
仲有班後備

但根本dlo留湖同ok4留76都係晒鳩時間

關咩事
呢個係升唔升cap都肯定overpaid

佢同猴活簽衰左之後我對係自由市場簽星冇咩大期望 之後就簽埋parsons 同matthews 呢啲伏野

ok4就係，不過基本上冇乜隊會肯為佢付出好多

如果Hill走去Utah都好似OK
Snyder當年做過莫斯科中央陸軍助教

另一方面Wall已經開到聲要求補強
唔補後年可能會走

係咪唔續比較好 porter應該見底

睇親dlo都覺得好海鮮波

現今有冇隊肯拎Okafor做重心都成問題

唔pick pg 我都覺得應該pick isaac

仲開唔開約比jennings 歐洲佬

又唔一定嘅
我都想睇下walton non小球戰術伯有咩發揮

咁後生

唔知巫會唔會想下年叫表弟黎夾wall, 咁就唔可以續potter

每年都有全面性進步
做三當家係頂級

今年打得幾好 算係咁 但我覺得max就。。。

但都應該要焗住max

簽唔到表弟，可以同Wall say bye

只可以怪佢生錯年代
我其實睇好3,4年後會變返5號位主導年代
但唔係ok4呢種

歐洲佬我覺得可以留 搶下分

爛網點睇

表弟留隊啦

呢年下半季都有時會留意下湖人啲波
因為終極反湖
講笑 以前就係
覺得dlo好多波decision making 好差
射波就睇手感
Ball handling 同走位都係中等
感覺都有幾範但無咩精

冇三分唔會放心

suppose 7月果陣都係base on呢個陣去決定續唔續

咁簽lin Lopez 返黎把撚

睇埋今年都唔遲

利申爛網而家搵人準則第一係要有三分

ok4 嚟緊呢幾年嘅命運應該都係簽個短約，打個身價出嚟先伯有球隊想出大錢搶

要潛力多啲

ok4打法太單一啦
得post up

感覺上佢定位打第6你會最maximize到佢優點
假如一直無咩野爆得好勁

三分>潛力 連17 draft試訓啲球員都係全部有三分

一直都唔知簽尼做咩 靠佢地又唔會打到入playoff 擺爛又冇pick

Condom 黎

平囉

想KEEP下戰績賣飛囉

基本上KD同LBJ就係而家籃球打法最好既中鋒

同埋起碼想打返咁上下成績
唔想益Bos嘛

佢地下年個pick係咪到 下年睇怕都係包艇

Lopez今年三分入數量仲高過Larry Bird最高果年

其實佢呢種打法，要多d時間浸
始終身體條件唔好

LIN有一定水準既, LOPEZ就擺明簽完等TRADE, 個下唔簽少數ASSET都無埋

下年如果我健康既點都唔會包艇既咁又

其實都係4號位
5號位應該用KAT，AD 呢種最強

下年無, 係直接無, SWAP都唔係
19年先有番

lopez真係雞肋代表

衰極都尾二啦

有邊隊衰個佢 湖人下年都未必咁柒

東岸喎大佬

nyk magic

魔術 活塞

咁大獲 個pick係邊隊到
想擺爛pick Michael porter都唔得

諗住計全聯盟戰績嘛

bos

波士頓囉

而家睇番真係神級操作

預計下年 nyk 活塞 魔術 爛網呢幾隊包辦最尾

piston起碼高網一班啦

當年個Trade一睇都知on9
依加就更加做埋史上最差操作

瘤弱又未去到咁屎嘅

鼓佬一俾人放棄就byebye

明明魔術個陣唔差

睇下simc造化

bos黎緊真係屈機

都有return asset既 唔會齋dump啦

邊個唔差

西利西利

講陣既話 nyk

望下爛網睇個勢下年隨時又中狀元

全部4不像黎

NYK點睇都好過MAGIC

Augustin掛

下年頭三又係基石級
仲要同今年d 最勁d draft冇撞位

Nyk 真係要睇佢開季究竟keep個咩陣 活塞應該未衰到包艇既

而家睇Josh Jackson會唔會搶左ball個位
ball冇得做湖真係驚佢跳樓

PORTER, AYTON, DONCIC

下年bos 頭三pick簽邊個都得

LAVAR: 波仔係76人會超越張伯倫

Nyk其實都係睇simc

佢老豆真係玩死佢

76人選佢會唔會拎佢去trade 有ben 仲選佢好似多餘

我覺得會

不過top 8 除左isaac之外，pick 邊個都唔會太大影響

下年廢年黎，個歐洲仔同mpj都係大概今年既tatum級

個2個底都係noel黎

Lavar: 76人放棄左史上最佳球員

想知Simmons下年會真係好似76講咁打oversized pg定控球小前

功能係pg
位置係sf

Pick monk我覺得最夾 但用3pick直接去選monk好似好浪費

一定係有個偽pg, 點mark人呀

76季尾話佢直接下pg位

ayton普通料 doncic白人Otto Porter 唔得wo

佢仲有個細佬過幾年又吹過

佢二細佬廢好多好似

佢兩個細佬好屎 吹唔起

其實吹LaMelo係最有潛質嗰個
但我覺得佢好差

唔是啦，就算點勁都要有人mark 1號位啦

Lavar自然有佢辦法

monk，攻個時打sg，守就守對面pg

Oh I know what u mean la

Doncic係play maker唔係3d喎
Ayton同bamba都未show到好多野
MPJ而家睇落最好，下年其他人更差
今年唔係miles bridges同Robert williams退選深度仲勁

下年支籤都好似仲係BOS

Yes

Bridges

不要再說了.jpg
條撚屌死都要打三角戰術

Bos 今年到底會要個Pick 定拎黎Trade呢...

大概換到咩

有人討論過加野換jb/pg

pg博唔過wor 最後一年約

Jb 仲要加野

仲有Hayward?
都有睇過話Pick 個Pg 同IT4 打雙控

加舊屎比佢

Hayward等佢fa黎

東一+狀元簽+頂薪約

IT 睇個樣都冇得留
或者要打第六人

It都無得留

或者會比一年佢同富仔睇下夾成點 ？
雖然我唔睇好呢個組合

IT 都無得留
唔撚係掛.jpg

在情其實一定留既，playoff發生左咁既事都同你搏命打
在理就真係長遠發展唔會搵佢做膽
第六人係好ok
講真今年打到咁應該冇乜人估到
同埋計埋富，有成4個point guard

打到咁都冇得留

所以我prefer trade down幫mb搵個backup

trade down pick monk點睇

Agree

Monk+big man
Btw冇諗過個post推得咁快

zc?

想正常傾波個堆咪入哂黎囉

雖然我麻麻地佢，但可以話係唯一選擇
再唔係再分拆個10th pick

已經唔想再傾猗同湧

Ok4都未攪得掂仲bigman
76人其實有冇傳個點處置佢

擺上貨架

backup掛
trade到就最好, 唔得就由佢rookie-scale完走

搵下pacer睇下會唔會收留佢
or wizards

抽黎抽去個味野
好撚煩

一路都剩係想傾draft

有2個首輪咪放佢走

仲有fa

Ok4值唔先

Pacer 今年都可以pick個高佬自己養
又有m turner
Ok4有d雞肋

Ok4可以放棄
打後備仲衰過holmes
可能長居正選會好d
但唔見得對其他球隊有正面影響

好快有得日日追 rumours

Allen會唔會好過zc

咁點都未去到只值2個次輪掛

唔識搶板嘅籃底 不了

有d打法傳統d既，應該都有d興趣既
如果有d veteran 換既，76應該去要出手啦
新秀約完咩都冇，好蝕

1個first round心滿意足

除左食爛約
應該冇咩隊會肯放D有料老將

唔覺得ok4夾pacer

76個GM算唔算TRADE遲左, 舊年打完價值應該係高峰

AL JER簽左10M一年已經中伏, 再加個後生版

西岸應該冇球隊會對佢有興趣
睇下東岸會唔會做到d 交易

都係
做苦力allen會理想少少

同你一樣睇法 除非pg走 隊波重新由零夾過就另計

ok4打唔起我覺得好大原因係佢無鬥心 心態決定境界

就係諗竟然廢老AL 都簽
可能對後生ver 有興趣

算，colangelo係好明顯猶豫左，
但無可厚非

其一啦
另一個問題係，佢係依加NBA好難生存
有攻冇守
持球耐，需要空間大

其實上年全年都搵緊人要

基本上都唔見得東岸有

佢入nba打一季輸既波應該多過佢之前咁多年加埋

Draft night應該係有買家既
問題係人地究竟出左咩offer

KAT咪又係

本身少爺仔
打duke時又成隊波圍住佢黎轉

佢最理想都只會係做到另一個KANTER

Ok4高中大學稱霸全國喎

KAT一入木狼就比人當係基石
Okafor唔係

其實佢係慘d 既
前面有個embiid頂住

Kanter機動力同衝搶都唔知同佢差幾多皮
Ok4都係做好防守先算，防守專注力都欠奉呀佢

咁我同意既

佢仲要得6"10

咩板又唔做
淨係識進攻叫波

怨恨好深

正常正常

係 諗住有波係手都叫搶到下分

完依個POST開新定返去舊?

佢自己就拎到下分, 但成隊波黎計既進攻仲屎左

條撚樣好似成隊波欠左佢咁
屌佢唔睇下mb一上場為隊波帶黎幾多正面影響
自己仲成碌撚屌咁

舊po ？

當日佢自己都冇心打76人
我估佢打第二隊搶板未必hea成咁既

依樣其實好影響更衣室氣氛
好彩有大帝鎮住

大帝

算啦，無搞事都算係咁了

食粥食飯都係睇佢健唔健康

又係76人
見住mb打到咁，
你想走就唔該出d力
家下隨時根本冇人要
交下貨人地都會肯免為其難接收ok4

當初條撚屌一心想打潮

如果潮唔pick波 76拎ball自用會唔會都咁

所以條撚屌唔抵可憐 係估唔到咁憎佢啫

睇怕都似 佢老豆仲要幫佢趕客

有有人覺得巫可以唔續otto養 oubre jr.
幾鐘意佢

如果佢打小牛 佢老豆同cuban會點

如果76er trade down比帝王既話分分鐘落到第4
因為帝王好似想揀狐狸仔

湖唔pick ball
1. 76 pick JJ
2. 無JJ就應該會Trade down
3. pick ball再換野

76潛力大過湖幾十倍
會係塞翁失馬

Max續otto好似唔太好
個人覺得上限唔高

睇hupu啲巫迷都係咁講 但咁既話可以要養多幾年

以三當家黎講
做嘅野夠哂好啦
有三分有防守
每年都進步

佢彈唔起的話
Wall bye bye

覺得巫為左wall都會續 同埋真係好既3d難求

唔續佢都唔見得搶到咩人番

身高手長彈力都有
希望佢多啲分鐘

Otto 都要Max 真係世界變

養就養得過，不過養完wall應該都走左

有nets嘛

咁你都訓左成年喎

精彩囉 一齊9up

2k好好用

Nets實max搶人

早兩年shaq fool mvp

年年都有全面性進步
真係幾好

東岸生態，點都要有人mark lbj

有冇人講下塞會唔會頂薪續kcp

我知佢係打得幾好 不過比人印象仲係呢樣

佢又頂薪

發夢放三分比tony snell
Btw snell去左邊打成點

印象流玩死好多人

都係因為nets開max搶人

應該唔會，塞放佢走唔會心痛

個球印象太深刻

下季ben仔守?

有睇波 都知佢有進步 唔再MVP
只係唔知依家 13.4 pts 都可以MAX

應該唔會守成場

係就好 爛網max搶返黎都好 而家2號位係雞肋

上季都大把垃圾都Max到嘅例子啦

佢都開max搶真係痴線

有人開頂薪搶佢麻

yes

成個NBA 生態都痴左線

讓畀佢算啦

更何況，pistons又未確立長遠陣容
我就唔會咁on9去頂薪續佢

屌而家好撚擔心牛仔擔holiday

係就好呀

垃圾13年竟然出到6個頂薪

其實係驚步雷霆後塵

驚唔尼 呢啲交易唔係第一次
反而驚佢亂選人 好少見佢個pick係頭十

最撚ON9個單叫Allen Crabbe

成日覺得網隊醉翁之意不在酒
似係想整死其他球隊多過補強

網隊既存在好關鍵
冇網隊冇咁多花生食

唔係可以點 攪成咁想擺爛都唔得

岩 唔通真係幫塞tank咩

佢啲球迷好撚慘

講真讓畀佢啦 同人癲咩

我知
我自己都好感謝網隊跣熱火一鑊

網隊下年報頂薪比AB0同IT可唔可以報番少少仇

仲有SMART

我係網隊玩偏d
唔頂薪都出15m一年

好彩me仲有隊76比啲安慰我

冇
都唔係RFA

塞唔志在

原來唔止
已簽頂薪有字母 細龜 告啤 mccollum adams
嚟緊仲有noel otto 教宗

IT塞應該都未必續

肯打第六人又收平D咪續

佢都頂薪就真係好好笑 但bos肯定唔會同佢一齊痴線

慢慢對澳短打飛機

IT話為左比塞有多啲薪金空間唔介意遲下先再簽頂薪 分分鐘冇遲下架啦

大把人用實捨得俾佢走

唔駛一定頂薪, 報到佢跟與唔跟之間, 焗佢OVERPAID

唔會啦
Smart唔係必要

Nets 練下Kilpatrick 同hollis jefferson都夠啦

Ainge呢d謹慎派，
Rfa容易對付佢

如果係咁一定唔會留
網咁樣同搞死自己多次有咩分別

其實好窄洗

RHJ必練 防守真係得

醒目仔得hustle play 仲成鬼日flop 個陣吹到好勁

後備重有個Rozier都唔錯。

開12m都夠死，爛網又食得起
順手開個16m俾cody zeller

Wade/harden

至於kilpatrick都係做第六人好過

我都係咁話

2個都唔係必要
唔留都冇咩所謂

Cody唔係續左咩？

淨係得防守得

射波真係

佢應該講緊Tyler Zeller
17-18年完

漏左 lavert我都覺得潛力好大 所以上面話要搶otto我覺得冇乜機會
除非佢唔留kj

東決game3 J 出血

係
上年睇完summer league就鐘意佢 有種aaron brooks 既感覺 三分好好j

LaVert易傷

幾多號draft?

咁人地唔留咪變左自己overpay d 球員
到時食晒cap space 咪on9

選個陣都係咁既評價 防守得 射波就而家都仲係咁

No
Gm話想下季將levert調去二號位 事關其實佢大學一直都係打二號位 係今季爛網試下先升佢去3號位 所以其實最理想係佢打2號位 otto3號位

香港時間6月23

好有jr smith既影子 極度神經刀 一時好順 大多時好差

我都係覺得巫B會match
even max

好似ta咁得閒上下籃 入下樽 ft有70%都夠

係喎續咗
咁12m andre roberson啦

打快艇果場

我3雙都冇用

網隊應該唔會追佢

Okc點都留啦 咁啱wb 用

U撚住留隊定點牙

Okc唔計佢同喼神都112m

未必
冇cap

留啦 想喺oneal隔離整個像

去左公鹿 做到個好 rule player
抵用3D

暫時Millsap邊隊話要

箭 ？

單丸替代？

戰狼300都有機會
不過箭會想要伊巴卡多D

一定唔會 冇三分唔係爛網target

tyler隨時7月果陣比人waive了

好行唔送

兩個都未必簽到

睇下清唔清到anderson

屌換love咪得

你當騎傻架咩

28+ 唔是話留龍咩

嘩屌原來Covington仲有一年約
搞錯左

啱啱officially exercise左了

玩2k今年完約，2k都錯

1.5m
76人真係欠佢喇
Ok4照下盤屎水睇下自己

點解咁憎ok4

態衰，HEA打，影響更衣室，唔肯練防守
浪費左個3rd pick

佢好似無搞事，不過hea打就梗架喇

後備出homles仲有用過佢

"Sacramento isn't trading 5 and 10 for 3, they won't do that" - Woj

如果當初pick咗棵仔
Simmons+Saric+Josh Jackson+Por+Embiid

其實當刻冇可能唔揀Okafor

Por仔快啲脫離simc魔掌

磨多56年再講

其實可以絕D
下年拒絕合同，返歐洲打一年波變UFA嘅

咁勁
咁既話foj可唔可以退休，下季變fa入隊勁隊?

起碼要打多3年, 4年rookie-scale + 1年QO

係喎，記錯佢係13draft

啲新仔會唔會唔想去nyk

我記得唔得
好似要30隊老細都同意先得?

好似係2/3

貼埋個ok4好冇

FootLocker w/ Lonzo Ball, De’Aaron Fox, Jayson Tatum and Jonathan Isaac
BALL做主角

帝王角度: Okafor = Next Boogie
不了
雖然我都好想Trade到

笑死

你咁憎ok4，認唔認同球隊應該buyout佢?

唔值

仲有機會換到野
點會買斷

當平住用個內線後備先啦
家下正常內線隨時10m起標

ok4依條友走左，倒戈個時應該好閪落力剷晒草慶祝個隻

等mb傷左先有機會喎

mb會比ok4轉來轉去轉到收皮

俾神獸當狗咁撚

Curry好像話5年200m？

應該唔會拎到盡

等你自己轉完，一嘢block走佢

剩係知波叔5年205m

Woj話綠軍有興趣格芬

唔係掛

Plan B after Hayward?
定係送走holford?

賀福特>>>手短芬

chad ford出左tier list了

「波士頓真的是簽走Griffin的主要威脅，」Woj在節目中說道，「我認為，凱爾特人現在的兩個主要自由球員簽約對象就是Hayward以及Griffin。現在，他們還不會同時得到他們倆個，但這兩名球員有可能會對那兒感興趣。我認為凱爾特人會以不同的方式來看待他倆的未來。」

恭喜潮人

係post變咗打丁區

Nyk十成九要硬

求lin

G bo請開新post

學潮人分POST好9